Asgard is not a place；What about HK

Hong Kong is not a place，Never was.
This could be Hong Kong.
Hong Kong is where our people stand.

pushhh